邊間店買v20 台水/港水好？

冇冇邊間買過覺得ok介紹下？

同問

我淨係知SSP有間好多人幫襯

之前成家人都係佢到買

有一次買V10，佢係櫃筒拎左部出黎係冇封條既(正常應該有張類似貼紙既野)
我有問佢係咪全新貨，佢話係。而且已經開左(個盒)唔可以再換...

態度極差...(我諗間間既態度都咁差)

做咩唔買港行 而家好平